[Link] Nokia 8 相機實拍+錄影

We tried the Dual Sight option too. The image quality of the selfie camera seems stellar, but we found it strange that the resulting image is 8MP. How do you combine the photos from two 13MP cameras and end up with 8MP?

Plus, since you have to take both shots simultaneously, framing is tricky. It would have been easier if it had the option to take the photo in two steps (as other camera apps have done in the past).

Finally, here are several 4K 2160p video samples we took. Keep in mind that the color sensor of the rear camera has optical image stabilization. Also, the Nokia 8 boasts three mics with special audio recording algorithms from OZO... but we think they could have done something to reduce wind noise.

轉貼自: (入面有其他評測)

冇夜拍

日拍部部都差唔多
暗位夜拍先見實力

依家除非去旅行, 行山, 艇P, 有幾何用會日拍

係咪冇n9嫁啦...

咁而家係陰天影
都夠測試到暗光細節點啦

呢到有第二篇實拍
不過都係日拍

We start our journey on the CNET roof. The Nokia 8 has done a great job of balancing the exposure between the bright sky and shadowy buildings.

There's a ton of detail on this round flower, with the tiny stamen in the middle appearing in sharp focus.

Switching to black and white mode, the detail remains and there's a satisfyingly deep blackness to the surroundings.

貼幾張出來
入面仲有其他

拍片防震咁既

Nokia 8 Camera Samples

聽歌掂唔掂?

佢講得無錯 室內多 夜景多
日拍光圈細 畫質實 iso低 根本十年前一部日系ccd sensor都可以話好撚正
而家防震 色彩加夜景先係好

再講 菜鏡非想像中咁強 我影相多年 都聽得多奶味小菜味 奶味既h機都唔覺好強 鏡頭組本身定焦 根本唔係有太大成像影響 最大影響係cmos sensor既問題所在 原因能夠生產呢樣野公司唔多 好多時要係限制上調整 例如鏡頭防震同軟件 問題係 cmos佔七成質素 係果d本身唔多發展空間既野上 你覺得其他地方會發展到三成以上既表演？ 正如toyota 架車porte 改到又跑又飛 點都唔夠大牛去跑 本身發展空間有限 連核心既引擎都唔夠人強 你換晒點火粗喉鈴避震 都冇可能贏到
cmos sensor等於菲林優劣 根本冇一個靚sensor 你大光圈到0.95都唔代表靚相 只係廣告一般話畀唔識相影既人知 呢個專業名詞 大 等於好

係咪買唔過

肯肯定又係eis

真係咁勁抽D單反唔洗做啦

唔係OIS咩